12 pro 黑定藍

黑
藍

邊有黑

灰黎架

七彩

樓主有色盲？

又藍又黑

我黃絲，要黃